# Uas adminjar
planning:
1.saya sudah mempunyai VPS dengan OS DEBIAN 7
2.saya akan menginstall DNS dan Web server
3.dengan ip 103.27.206.30 dan Domain www.achmad39.website 

report:
1.Dns sudah berjalan menggunakan bind
2.webserver sudah berjalan menggunakan apache

Vps:
1.ssh: achmad39website-as.cloud.revolus.io  
2.port: 50839
3.login sebagai root dengan password : achmad39

